有冇人覺得香港要二十三條

第二十三條 from wiki

香港特別行政區應自行立法禁止任何叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆中央人民政府及竊取國家機密的行為，禁止外國的政治性組織或團體在香港特別行政區進行政治活動，禁止香港特別行政區的政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫。

如果要立法，係唔係應該要禁止所有政府人員及其直系親屬持有外國身份，及去外國留學，以防外國勢力干預香港內政 或 潛在被竊取國家機密風險
有國先有家，為國家安全，議員 官員 犧牲少少都要嫁啦

咪傻啦
到時班官一係政協 一係外國退休
港人三等中國公民

無問題 立左二十二條先

法不加於尊聽過未

樓主繼續做狗啦

禁埋外國退休叛國罪，有咁好的大灣區唔去，要出走外國，一定係外國勢力

姐係你覺得班官會驚
事實全部都係中共棋子 搞死香港
Btw 呢班人全部外國教育 比鬼管過
點解會甘心做中共奴隸就真

瞓咗幾耐
香港法律用嚟對付啲官架咩